[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(27)

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

《一秒間》誕生日精華版MV

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Dance rehearsal ver.

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

MIRROR 2020跨年演出 入坑必睇

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日到8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《退休女皇》 姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》邱士縉（第1、11集）、呂爵安（第1、18集）、邱傲然（第6集）、柳應廷（第10集）
於2019年12月25日至2020年1月21日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. Mirror全員偶像劇
4. 第五首團歌
5. 小隊歌
6. Mirror 2nd concert
7. Jer solo
8. AK solo
9. Anson Lo solo
10. Mirror go 3
11. 姜B台灣拍劇
12. 教主大表哥台灣拍劇

默默地留個名先
繼續表白我最愛嘅盧瀚霆 咁型得唔得㗎

教主情人節快樂

你快樂我就快樂 期待你嘅solo
我哋繼續一起走下去啦 好冇

Ian bb首新歌真係不得了
聽完真係有種飄飄然地飄嘅感覺

女友視覺勁正

花蛆
不過契仔唔閪面咪幾好
同埋首歌都真係唔錯

啱哂情人節Loop來聽

佢話嗰個唔係花蛆

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

我請在座各位痴女同樂仔見證
我黑色軍裝盧瀚霆對教主嘅愛可昭日月永垂不朽
仲有永不出軌
一齊走下去兼日日吹奏直到永遠
阿盧

隨表白附上教主送俾我嘅朱古力

成個MV最圖文相符嘅scene

首歌真係好好聽
MV男友視角好好J
不過謙仔啲詞就...

唔記得提你串漏Jer b個ig名
柳應廷 (Jer) @jeremylaous

感謝痴女

一直都冇為意
下個po改返

柳應廷宇宙第一
Jer b歌聲J死人又可愛又善良又溫柔又有才華又識落7
人見人愛

日日都等緊你出solo炸爆樂壇 你要相信自己把聲

萬眾期待海洋濕身柳應廷solo MV 幾時開嚟見我

可愛搞笑嘅柳柳粉永遠支持柳應廷 我受形柳

呂爵安暗戀柳應廷 幾時表白

#Jerdan世界第一

你是萊特

我們不碎

拼命無恙

柳應廷屎忽痕錄cover啊！！！！你今日聽咗未
求吓柳應廷屎忽痕多啲

表白獨角貓！

姜b首一天多一點無聲無息⋯契仔就有time square +日本拍，公平咩？邊個幫公司揾最多錢？？？

諗起佢之前出到聲話自己出錢拍MV就心痛
花姐表示: 俾啲耐性

又係衰喺詞度明明陳詠謙填種籽&亞蘭都正正常常
曲同編都好聽, 首歌都好啱契仔唱亦唱得好, 聽一次就好入腦
MV日本景真係冇得輸, 女友視覺fans都會睇得好冧
但係sorry我覺得契仔做得好造作好假

D錢去曬買日本機票啦

出公數同契仔去旅行真係好開心

私追

我～愛～爵～安～
靚仔貴氣重情重義綜藝感強千變萬化讀書人音樂才子呂爵安

呂爵安世界第一
#安安很偶像喔！#安安叻叻！

唱歌跳舞拍戲通通掂呀！
繼續為我地增添更多歡樂
偶包還在
Jerdan Is Real
Jerdan世界第一
期待JerbSolo呂爵安同我一定撐爆你
大愛#應駿安濤Son

真係戥姜仔傷心
話哂公認冠軍 都唔覺拎到好多資源push佢

到底姜仔幾時會有一首跳唱歌?佢唔係想做跳唱歌手嘅咩

姜仔幾時可以有個高質mv 人地日本拍 起碼整返個歐洲拍嘅先似樣

姜仔之前話自己倒貼都要拍
真係心up左一下

知你乞衣Viu窮姜B個mv去返東京拍都唔過分姐東京咁大實拍到另一種風格

Ian個live有3000人睇 姜濤有無試過咁多？

真係希望濤仔同其他成員都可以去外國拍MV
唔係廠景個隻
reflection去台灣拍點知全廠景真係

姜b首一天多一點出完好似冇出咁
又冇宣傳又冇mv
契仔你就好啦有花蛆做sugar mammy

講落去就傷心

見到樓上某位用IG live 人數黎質問人真係得啖笑
唔係唔俾佢有外景MV 而係大家都出第三首 待遇又會差咁遠？ 姜仔要自資而lan 去日本？
咁樣做法真係害死Ian

誠心祝福呢一年姜仔爭氣 記住你事業係存在架
同時祝福mirror 整體 希望團隊碟今年會成真

MIRROR係一個團啊花蛆 始於首先希望你用啲budget做多啲團嘅嘢先
好開心Reflection有得去台灣拍MV啊但可唔可以拍出嚟一啲去咗台灣嘅感覺都冇 有budget啦好耶但最後件事係shit 都係畀鏡粉鬧爆
契仔？去東京拍個咁撚靚嘅MV
thanks you

真心希望其他仔多啲機會
明明mirror係一個團體 好想聽多啲團歌 想睇大家出國拍MV外景
仲有出傳說中既偶像劇同大碟
唔好再咁偏心Ian 作為Hello都係咁講
花蛆再係咁淨係谷Ian一個根本就係推佢去死

真係好勁呀單飛未？

支持志不在此陳卓賢早日單飛

我原本以為係拍成班仔跑黎跑去嘅個啲靚景青春scene

正式開始單飛

仲要有啲仔得一秒間鏡頭

三秒安

一秒皮

0.5秒因yon

皮算好架啦有solo鏡頭
因仔同大表哥真係慘

琴日第三首歌都未出就已經講有第四首
好威啊拍得住Mirror團歌既數目啦
演唱會準備聽四首solo啦
班hellossss同姜糖就開心啦

今晚10:30有得係屋企開電視
睇辣伙頭見呂爵安啦

契仔真係好撚威呀
唔只姜仔無試過架 其他鏡仔都係乜撚都無試過架
無試過個人去外地拍MV啦
無試過度身訂造整套劇俾佢做主角啦
無試過買獎俾佢啦
無試過自認係佢阿媽啦
所有野都係得契仔一個有架咋
真係好撚威好撚勁呀

已經諗到演唱會嘅情景希望我唔會由開場屌到完場啦

點解可以私追追到咁出面

聽日係真•男排女將組啦

正呀

簡直係日對夜又對
會唔會分享下拍劇嘅嘢
Btw教主同姜係咪唔會再同時出現㗎喇

I’m Ready

我都希望講下拍劇雖然已經聽唔少
應該仲有好多搞笑野同難忘嘅事
值得期待嘅組合

辣伙頭兒登女咁靜既
無咩聲出咁

本來好期待佢有啲位可以癲下

兒登女怕羞仔黎架嘛

但係聽到佢講啲sweet野
I love you & You make me the happiest person

其實仲有邊啲係私追L
放上黎公審

柳應廷送畀大家嘅情人節禮物
打孖嚟甜到糖尿癌末期啦

幸福摩天輪

兜圈

我唔想知亦唔想幫佢地出名
Stop making stupid people famous

你講開姜濤成日突發live又夜，我有兩次早瞓miss咗呀陰公

花姐好心你啦，唔好搞到契仔成日俾人鬧啦

未見過有一隊組合資源分配唔平均得咁緊要
韓國嗰啲都無咁嚴重
垃圾花蛆想搞到契仔變犯眾憎咩

見到花姐ig比人打左一大篇野喺到鬧
鬧到真係好中point
佢偏心到咁真係累死契仔

但係佢咁都有2000人 仲要冇預告
So

人地即刻出story啦

無人明白花蛆真係好慘

講到明就噚啦，咁都可以拎嚟比好好笑

算啦 集氣支持成個團仲好啦

u get the whole picture?

好心啦 偏撚心到咁仲扮委屈 嘔唔嘔心啊 個whole picture咪就係你用晒鏡仔嘅經費落契仔度 原來呢條冇人行過嘅路係咁樣行法

簽多11個係為咗r多啲資源咋

將另外嗰11個仔賺返嚟嘅錢 用喺契仔度

I get the whole picture now

呢條冇人行過嘅路真係冇人行過

陳卓賢真係比佢害死
花蛆仲日日係到PO星座水晶叫春
係咪真係覺得自己呢條路行得好好無做錯

死八婆
事實擺曬喺眼前啦 仲覺得無人明佢
嘥曬其他鏡仔嘅青春兼才華

咁大個人仲po依啲嘢叫春 想知佢嗰兩個十幾歲嘅仔睇到有咩反應

到底花蛆你幾撚時先收皮
淨係中意Ian一個咁不如一開始淨係簽Ian一個算啦
浪費哂其他仔時間 又搞到Ian日日比人鬧
我從來未見過一隊男團 係啲仔會無job到要做返自己本行/自己出歌
仲話要自己出錢拍MV
韓團資源分配再唔均勻都唔會好似你咁囉
連拎冠軍既濤濤都唔比資源唔捧 咁學咩人搞選秀呀
星2又造假 簽兩個廢契 但mc oscar個啲到而家都唔知咩環境
幾十歲人淨係識日日係ig 叫春 貼處女座語錄貼水晶
而家啲中學生都唔貼啦
係呀 眾人皆醉我獨醒 係咪?
全世界都屌鳩你 好撚慘呀 好委屈呀

契仔今次d marketing勁到呢
鋪天蓋地
其他成員嘅野就話無budget
又話而家社會氣氛唔好唔出小組歌
偏心到我想嘔啊

揾埋Error幫契仔做marketing陪襯品

lee個post
睇埋ID名
連契仔fans都屌資源分配不公
真係we connect

花姐當我求下你 你放過陳卓賢啦
再咁樣唔公平落去
我驚唔止Fans鬧 係連其他仔都會唔開心
收手啦好嘛

依個真
我好驚佢地12個心入面有條刺會唔開心

其實佢搞到我地兩邊不是人
又係Hellos又係團飯 其他鏡仔我都好中意
我都唔知鄧Ian開心定鄧其他人慘好
望住其他人MV得0.5秒
濤仔首歌0宣傳 MV柒到我整都靚過佢 又遲上架
自己個仔就咁多資源 都好明點解佢會比人屌會比人憎
但又明明唔係佢錯

真係花蛆分化撚
btw我本身都諗住改你個名

由始至終佢根本就係diutv林奠
你愈屌得勁佢就偏唔做
成撚日覺得無人明白佢咁
予其係咁點解唔反省下究竟自己係唔係真係有做得唔妥當嘅地方? 點解個撚個都屌佢?
就當佢出發點真係為班仔好喇, 咁點解永遠都有反效果呢?
佢永遠唔反省只係怪人唔明白佢, 繼續一意孤行, 佢同林奠根本就無分別! 佢直頭無資格屌林奠添呀

花蛆呢啲自以為是嘅肥婆真係好難搞
覺得全世界人唔了解佢
唔接受現實同批評
班仔係佢面前仲要no say

我會好明其實唔係好關契仔事
老母俾offer你唔通唔做唔把握咩
所以我由始至終都係屌花老母
但花老母嘅偏心行為真係會令人燥同唔想睇契仔
花老母又一次成功地愛佢變成害佢

講得真係好中
鍾意ian 但一睇到咁唔平衡既時候
團飯既心真係平衡不了啊....完全鄧唔到佢開心
仲會下意識想避左啲消息去 先好似會冇咁唔開心

最慘係ian岀歌 其他鏡仔po曬story幫手宣傳咁

其實出嚟交代聲係咪真係咁難
講真個句 我哋要求好簡單姐
最少俾我哋知道其他仔有咩plan都得掛？
我心淡到鬧都費事再鬧

但佢啲所謂plan講完都唔算數

下話咁你七月又出BMG？

交代？You didnt get the whole picture呀

sorry我真係成世都唔撚get佢嘅whole picture

Whole picture就係契仔世界第一

Ian自帶抗體唔驚感染所以可以照宣傳?

其實真係唔係話ian唔可以出 唔可以咁有計劃 宣傳咁好
相反 其實開心係 原來viu係識推人既! 係識做宣傳架!!

所以先令大家都咁興 原來你做到既
咁可唔可以對個團 都唔講對其他仔啦 都起碼做到相同lv既野???
依家係講緊連個團咩都冇既時候
經理人仲只係永遠出個po叫大家等待
我緊係明12個係要等啦 但唔係等到推成功ian先 再等到10年後嘛?
又去返個句 冇咁多資源就唔好簽咁多人返黎
既然你都簽得 就唔好覺得理所當然同左班仔講 你係陪襯就咩都唔使推

佢到依家都仲係覺得係fans日日係度無理取鬧
班仔既處境佢地自己明白係一回事
做得fans就緊係會為個仔緊張事業 真係好難唔嘈唔嬲咯

連登仔乜都屌，係黑粉
No one understand your whole picture

Mirror Haters，盡在連登

七字Haters大家庭

無資格出聲既我地 唔know佢whole picture既人都係haters

不了解處女座的人都是Haters

乜原來viu識宣傳架

btw冇人講咁我講 恭喜mv上左熱門#1
好似串咀咁 但真係好難得鏡仔一項一項記錄做到出黎
就好似上個月拎903一位咁

但想話 依個絕對係12個仔同鏡粉依一年黎努力既成果黎

我都想reflection mv上熱門 但點解啲mv永遠唔會準時出街
想團小組solo啲音源可以上各大流行榜榜首 但點解啲音源會遲到
想啲宣傳鋪天蓋地 但點解一句社會因素連歌都唔派台 零宣傳
依啲邊係一句 耐心等待 就解決到 唔嬲唔火

見到前面有人話3000人live其他仔冇
喂 個3000人鏡粉都有份架 個mv鏡粉都有貢獻views架
冇mirror唔會有今日任何一個仔既成績 以後邊個仔都會係
唔係其他仔吸引左我 肯定到今日都唔會留意到佢既作品

只係想講 唔想分化仔仔 仔仔邊個有好成績都開心
但絕對係所有12個仔都有份付出既功勞黎
希望經理人會明 唔係一句陪襯就認為其他仔冇付出 我知佢唔會明

真係好擔心會影響到佢地之間既感情
不過見其他仔而家都係對Ian好好
希望唔會比個分化撚搞散哂

Btw我之前個名多你幾隻字

所以話 花蛆真係最強分化撚

成班haters 盲反！u all dont know the whole picture！黃慧君做嘢唔洗你教

推
心聲

之前一直都孖住宣傳 估唔到一分開就搞到咁大
我真係好開心今次做宣傳做得咁好
首歌仲要係陳卓賢一直話好想唱嘅曲風
但我真係唔想因為咁而令更多人唔鐘意陳卓賢
今次用盡人脈筆直宣傳首歌
希望可以令到更多人認識到佢

一團人岀solo一定有先有後
資源筆直講真 花姐要拎要爭取唔會攞唔倒
你見viutv成日為佢改變主意
雖然大家成日話班糖太唯姜
但老實講 如果今次依個宣傳方案用落姜濤度
一定塞得住大家把口 大家亦唔會有咩不滿

我真係好鐘意睇mirror go
好鐘意見倒佢哋12個聚埋一齊
之後又話有3個要去台灣拍劇
唔知幾時先再有機會見倒佢哋齊人再岀現

要睇12個人合體...
係咪最快應該可能或者8月演唱會...

應該係 依家唔方便開咁多廠又冇消息
咁至少3個月內都唔會有新節目岀街

至少演唱會都仲叫有個期
之後都唔知佢哋去台灣拍劇要拍幾耐
唉 點解唔喺viu拍多幾套先衝出香港

其實我一直諗 點解咁大間電視台 俾自己既藝人做多d節目 又或者開個音樂節目叫佢地12個輪住主持同表演好似好難咁？至少俾人知鏡仔係真係有實力同埋一直有進步 同埋好想見多d團作啊

分化Mirror 花蛆第一

有先有後唔係問題
但有人出到第三首，plan埋第四首
有人連團歌一句solo都冇

連chill club都未上

有人去日本拍mv
有人得黑白相mv

根據走數慣例 8月都唔知係咪真係有演唱會

所以 等佢賣飛先再講

笑死
無論點兜都兜唔撚到點解有人有特別待遇
- 去日本拍MV
- Times Square 大電視TVC
- 出第三、四首solo
- 鋪天蓋地嘅輔助宣傳，例如MOOV個禮物campaign
- 犧牲團奬，買個人獎

係呀問題唔係個仔到，係資源分配不均
如果你話而家嘅投資係為左他日更多資源分配比其他仔
咁點解姜濤一天多一點個陣乜都無呀
偏心就偏心啦whole picture
見到有人要扯落其他仔未夠班到真係得啖笑
花蛆同diutv幾時有比過更多機會佢地去證明自己呀
Jeremy個日新城都感歎咗句好耐無踩台
而且你地做緊男團架！咁中意個人發展，唔該你黃慧君當日就咪撚簽12個咁多啦
定係原來其餘10個簽返嚟都係為咗配襯呀仆街

係咪得我一個覺得根本唔應該有solo
不分先後不分人選
個團搞到垃圾咁但啲資源去哂個人歌

其實係，不過我都能夠理解點解當初要比solo姜B
佢贏咗冠軍，吸金同人氣都係Top Tier，資源集中係佢身上係能夠理解
都唔係話特別要比較姜同ian
如果團歌出得密啲多啲，小組歌又找咗數
就算有人出下solo都應該唔會俾人屌得咁勁

從來問題都係花蛆資源分配不均

從來問題都係花蛆資源俾晒契仔咋

其實由出第一首solo嘅時候已經講緊未係時候
屌到宜家仲要越出越多
成團完全未成熟學人出solo

花姐group我真係睇到眼都突埋

唔想搬上嚟公審
但真係護主唔好護得咁肉酸

算吧啦
planning做得好就唔係無人行過嘅路啦

可唔可以講多少少？

夠鐘睇MIRROR頻道！！！！！

入花蛆tg睇啦，tg嘢留返tg講
唔想俾人話我地公審人呀

J吓7/12嘅MIRROR先

不停刷新仲未有例遲10分鐘

特別待遇我冇諗過兜
花姐偏心大家都知
佢自己都講到岀口做到岀面 仲有咩好講
我只係覺得佢可能或者其實真係有個plan俾每個人
雖然我都知可能性好低

之前計劃應該係一天多一點同正式開始一齊派
唔肯定原本係咪兩首都有mv定係點
但花姐都默認咗當時係趕住岀一天多一點刷點播率攞新人獎
我知大家又會問 點解一個要趕住岀歌博攞獎一個就可以直接買 都係嗰句花姐偏心囉
至於點解可以將首12月岀嘅歌變成完美嘅情人節企劃
我真係唔知 只可以話花姐想做就會做倒

不過我認同唔應該咁快搞solo
因為根本唔夠知名度
搞好團推到全香港多啲人識先搞solo啦
樂壇都板大家睇
邊有團岀未夠一年就會solo同團一齊爭新人獎咖

姜Ian都準備緊第4首
咁姜Ian早大家一年岀單曲 冇理由今年唔岀咖嘛
AK 教主 Jer 應該都唔會岀一首就唔再岀掛？
隔幾耐再岀唔知
但下年今日佢哋3個仲未再岀先屌都未遲

好啦我知大家都嬲
我哋收拾下心情睇mirror頻道好冇？

Jeremy天氣報告讀錯哂
登神恥笑

有時都真係覺得作為fans係無咩stake可言
我哋只係負責被掠水，喺公司眼中可能係無論點都願意俾錢班仔嘅水魚
但係我想講，育成系偶像從來最大selling point都係賣同fans一齊成長
如果再係咁一意孤行，覺得眾人皆醉得你獨醒
尤其是我哋呢班咁撚不滿咁撚嘈嘅fans，無人明白你個whole picture的話
你個團好快玩壞，吸再多粉都唔會追到流失嘅速度

正式開始

佢哋係咪太耐冇出街傻咗

睇仔！

sorry我唔係針對你話你兜
係generally咁駁緊某啲人護主言論

講返其他仔solo，其實短時間内出晒三至四個solo都唔係啲咩皇恩浩蕩
一樣係浪費晒啲仔，一樣係反智行為
花蛆偏心係大家有眼見嘅事實，但唔代表我哋要接受，唔代表唔可以屌完再屌

又黎愛情

小學

終於有得聽陳卓賢講愛情

因ton做左主持

又鬧嘴

陳卓賢啲硬入式廣告
笑死

呂爵安今日好興奮

兒登女
太陽月亮

佢食晒字啦

真係屌到好撚攰 喺香港生存已經好攰啦想支持吓一班仔都可以咁攰
做香港人真係辛苦

好啦 死去睇Mirror channel先

做咩表白啊呂爵安

呢個呂爵安先正常

好多陷阱啊

神徒做野啦

呂爵安教壞細路

搞到佢俾人訓話

係叫大家唔好做危險野！乖

其實俾成員做主持都幾好

EDAN同教主都係半個主持

Jer b好純情好cute cute

鬥長

4日經歷 仲要俾人話濫好慘

長情小王子呂爵安

大家今晚好落力俾陷阱人踩

啲Trap多到

雖然又係講愛情 但今晚好似係最好睇
太多陷阱

竟然播細貓

因為今晚大部分都冇另一頭家

細貓加油

獨角貓

呂爵安

點啊呂爵安

頂 chok聲鄉音呂爵安點忍笑啊

話自己abc

佢本身仲想成段都係 最後閃走左

都係執返個偶包先

鄉音安 佢話佢好努力練習緊㗎啦

Jerb好可愛

做咩今晚係咁同教主表白!!!

Jerb 收兵

呂爵安做咩話Jerb人渣

呂爵安來者不拒

呂爵安先係人渣啊

你小學冇塗改液咩

真係好中意tiger 個老靈魂

好正

佢地今日咁high好好睇

旁邊個4個high到

佢哋四個係咁取笑大家嗰段

佢地扮兒登女笑死我

今晚登神搞唔掂喎

笑撚死我啊佢哋平時真係好大壓力咁喎大佬

你的朋友就是你

老虎仔成日一語中的

教主俾個氹自己踩

你prefer msg定面交分手

仲可以郵寄

或者去智能櫃到付

Edan問教主 你有咩高見。。
係咪我諗多咗

佢想同教主表白姐登神

中二嘅時候已經發現“人大咗...”

留意返演唱會個期佢係排緊隊咋
即係個期人地唔要佢先有份
通常啲場嘅期一年前要開始爭
而家問2021年二月期可能有嘅
今年八月大家都係唔好抱咁大期待住先啦

佢講呢句個下真係笑到肚痛

呂爵安好得意
今次俾佢哋主持仲好睇

痴線架登神!!!!

sor可唔可以剩係cut登神個part出黎架(我愛jerdan

拍咗幾次教主先理佢

喂啊
Jer b慘被cut走

走去睇fb live先 今晚佢地啲互動
應駿安濤son冇左個濤除帽之外都係好high絕交啊

between,成晚教主個口罩係咁跌,
成日卡住喺個鼻到,唔知點解睇到我好痕

應駿安濤Son只要有兩個或以上喺度就可以有互動/high更何況今日有四個

阿柳頂帽好靚

起身再重溫多次先得

牙柳好多帽都好靚
幾鍾意佢啲私服

忍唔住聽咗報天氣

對於不斷被騷擾嘅jeremy終於報完天氣
tiger表示 : 俾啲掌聲

終於發現到有咩唔同 以後直播冇得禁手機啦?

頭先Miss左開頭而家再睇多次
佢地啲動作笑死我
世間煩擾 忘了

其實世界總會有少少唔公平
但正常係咪應該因為搵到錢而福利好啲咁
唔公平都唔公平得公平啲吖
坦白講viutv主要靠姜姜一個搵唔少
但點解佢咁想拍mv直頭講到自資都肯
花姐都唔拎啲budget俾佢拍
契仔就日本拍再timesquare宣傳
姜姜呢？
其實佢都唔係要求去到外地拍超炸mv個種
本土mv都應該還一個俾佢啦
魯生金生不如考慮下換走花姐

know d yeh 柳私服
Jer b有個live介紹佢啲帽collection 好鬼正

3:50 - 4:35
登神channel又connect咗,2個唔知笑乜
神: 救命呀!好污穢呀!搞唔掂!
登: 邊夠你啫!快啲消毒下先啦你!你要消毒吓個腦!

係喎你唔講都唔覺

不能同意更多
根本就係花姐痴戀ian

偉大的母子戀情

屌 仲難頂過撐警美君套劇

屌

屌
花蛆拍咗片tag#我想同Ian正式開始未

見啲人係ig話花蛆係無辜真係得啖笑
話冇花蛆冇mirror 咁話喎
仲問人講公平既話
有冇考慮其他成員連solo都冇 Error冇job
話作為鏡粉應該要保護班仔
唔應該屌Ian

屌啦 就係有考慮到因ton 皮 呢啲完全無資源
先會因為Ian今次多資源而嬲
咩叫冇考慮佢地？
就係考慮過佢地鄧佢地唔抵呀
冇考慮過佢地個個人係花蛆呀

根本大家都知花蛆先係問題根源
而且冇人屌過Ian 大家矛頭都係指向花蛆
話咩作為鏡粉要保護佢地
我地就係想保護佢地先會屌花蛆先會嬲呀
想佢地有多啲資源 就係咁簡單姐
唔明點解花蛆都有人護主

諗到佢拍訓係床個shot就想嘔

花姐好嘢

人地大名頂頂花老母洗唔洗拍片咁dry
日日都可以搾車去人屋企接契仔

花蛆拍片好呀
最後宣佈公平起見,
廢事揀fans會令其他hellos呷醋,
契仔會被迫揀花蛆贏出比賽,
可以同佢愛人過白色情人節

究竟個日本MV係有贊助定點 大電視係幫Times Square賣廣告定點
真係好想知Viutv同經理人係咪用曬鏡粉扭蛋同買boxset嘅錢落一個仔度 唔怪得12月唔出歌住啦
條八婆繼續一意孤行 唔驚鏡粉同姜糖鬧嗰下好嘢喎
果然對契仔嘅愛好撚偉大

然後要姜仔自資拍MV

係自資都冇得拍mv

好似未見過有錄小組歌嘅po 究竟有無小組歌㗎
其他solo錄音拍mv多story到 又快手
小組歌真係非常不受重視

睇到班仔仲要好撚感激佢俾自己出道 其實每次都好嬲 好想放棄
係出咗道呀 但之後點呀
攪到正職無埋 日日游手好閒咁又好好
有時fans出聲抱不平仲好似係錯咁 屌

邊有plan呀
剩係鋪排契仔嘅solo plan 攪個campaign都用曬腦汁啦
記得隊長話全團一齊拍青春偶像劇已經係上年3月嘅事喇 依個算唔算係plan

開個音樂節目俾佢哋主持 上年已經建議咗喇
Mirror Go 2輪住主持算唔算做咗
開咗音樂節目喇 但抄人唱舊歌 Mirror又無份
一句無budget 乜都唔做 一係敷衍了事

今年情人節連土味情話都無
佢哋今年真係無聚過咩 去新城時拍都得啦
為咗專注推solo唔分散大家注意力 個團唔使理其他fans

你不是一個人
係預咗姜仔遲早單飛 但無諗過出道半年就出solo 咁都算
竟然仲要陸續有嚟 人人有份 出到上曬癮 停唔到
Mirror 團 咩嚟㗎

究竟係姜糖集資俾姜B拍曬所有solo嘅mv快啲，定乞衣Viu同姜B拍mv快啲先呢

唯一可以保證係如果姜糖集資一定唔會hea拍先分分鐘有得環遊世界咁拍

Exact7ly
正常有腦都知應該要成個團紅左先出solo啦
佢夠膽死成團未夠一年就出solo 仲要係兩個人出
坦白講 mirror依家未係好紅㗎
好多路人直情唔知有隊咁嘅嘢
花蛆你想用mirror個名cap水都用下腦啦
好多人都係因為睇星一星二先識佢地
公司係咪要諗下點集中火力promote成團人增加知名度呀
本來見到有viutv仲諗住可以打破一台獨大
改變一下香港娛樂圈/樂壇生態
依家真係恨鐵不成鋼

我好簡單
只係想mirror紅
Mirror 12個人一齊紅得唔得呀

契仔都話日本拍平過香港搵廠景，一齊推到Mirror團歌去日本拍 契仔真係捉錯用神，問題係點解你係一團人入面會多左舊budget去做solo歌同拍MV

舊年都起碼有Mirror100問等班仔keep住有啲曝光率今年連YouTube同ig live都無大佬你俾啲門面功夫我都好呀幾耐無見過12個齊齊整整出現過

MIRROR咁多人 仆街花姐一定話無錢去日本
俾契仔去先啦！平過喺香港拍架！
其他仔排下隊等三五七年啦 總會等到嘅
Btw姜濤個黑白相mv最平

小組歌已經係一個都市傳說

好想睇多啲100問多啲

我唯有投姜糖一票 電影級製作都做到

我唔准你覺得花蛆係有腦㗎
solo歌仲多過團歌 sor係淨係契仔都同成隊鏡仔打成平手

得每個星期嘅mirror電台叫做可以見到最多鏡仔

咁就一年

個100問都未夠100條

同意 其實100問呢啲都超低成本製作嚟 但起碼可以曝吓光 fans又中意睇 咁都唔做

睇佢地後面啲反應都已經夠啦唉
花蛆

依張圖可能loop到下年都啱用

成日走去睇 疊字判判官都唔知loop左幾多千萬次 可以背出黎

睇佢哋嘅反應 下年年中唔知可以有未呢

冇新嘢睇 唯有瘋狂loop返以前啲嘢

出道十週年拍返套姜濤·十年紀錄片仲得

適合套用於走數list任何一頂

十年…真係唔敢講 對住花老母同垃圾viu 所有嘢都冇信心

笑撚咗推到成團去日本拍
幫下viu節省開支

係囉去日本拍啦
唔好再去台灣拍廠景咁晒budget啦

啱啱先睇到契仔story, 真係大開眼界
而家最大問題唔係你個mv邊度拍呀，係成個宣傳package話俾我哋鏡粉知，原來你哋個幕後團隊係做到嘢㗎，但係唔用係MIRROR度，淨係用係陳卓賢一個人身上呀，佢衝出嚟柒做乜鳩？

講到去日本咁低成本，點解唔四個solo仔都去日本拍mv嘅

乞衣Viu我知你唔識計數，等我幫你計下啦

假設你成隊crew都係同一班，咁你都係俾多三張機票錢同book多兩間酒店房

東京咁大，一個東京等於1.98個香港，點都大把題材影啦阿契仔話是但搵條街都好好feel好靚

咁花蛆你咪搵多三條街俾班仔拍埋佢地mv咪得

大家一齊去日本拍mv，一次過用盡啲crew唔洗分開拍，我地又開心super

唉但算啦，你一心要同契仔去日本玩，本身帶成隊crew都嫌多人，再帶多三個仔咪阻任住曬不了

其他人返香港拍啦香港都好多靚景架

講真 公司要捧你唔通話唔要咩 所以從來都唔係話緊佢

本身都唔關佢事 係要衝出黎 咁兜仲有啲樣衰
姐係言下之意講緊邊個係香港拍高成本先 又一個愈描愈黑

其實理解唔到點解日本budget會平過香港
係咁嘅話個個歌手都爭住去日本拍啦
是但影都咁靚喎

睇到佢個story真係笑出聲
日本平過香港拍都講得出
酒店機票唔係錢？
啲數學差過王梓軒

本身都唔係鬧緊佢
無啦啦po個咁既story真係幫你唔落呀陳卓賢
點解要衝出黎

次次睇親呢張萬用走數gif 望到教主個樣都好想笑

仲有Jeremy個樣

教主story齊晒AL+AK+Jer...
嚴重懷疑將會捆綁式宣傳SOLOsss

成個情況 好難搞真係
好多野想講 唔知講得邊樣先

收聲呀陳卓賢
大家都好理智唔係鬧你
做咩要衝出黎博比人屌

好似有種此地無銀嘅感覺
係咪花蛆叫佢出㗎
Btw姜係咪都有份同AL AK jer影相

係喎!咁應該係濤師兄帶住3個新人出唻宣傳喇

今日似一齊影jacket photo

加埋佢啲耐人尋味嘅emoji 令到成件事更加難睇 好老實講 係有啲反感

老實講 中意佢都咁話 睇到真係有啲反感

會唔會係花蛆叫佢幫手解話

大家都係solo 契仔一個可以有成crew人跟去日本拍 另外三個仔就一齊困喺個studio度綑綁影 真係屌到冇氣 或者喺香港studio影仲貴啦

依個就係成個MIRROR最出事既一樣野
經理人唔係應該出手幫藝人解話
反而要藝人幫經理人解話 ??

我都有諗過係咪花姐叫佢出
不過無謂再兜啦 出左就抵屌
唔識講野就靜啲啦Ian

香港廠咁貴 拍嘢梗係要一齊啦
唔係個個都可以低成本日本拍㗎

算啦 唔洗咁介懷 而家我哋要嬲嘅係花蛆要日日係佢Ig追擊佢

花老母永遠淨係識害死班仔 要藝人幫經理人解決關公災難真係聞所未聞
求吓佢唔好再做經理人啦好嘛 佢嘅問題係太有自信

你睇下我幾重視呢三個要solo嘅仔

喺香港拍mv同硬照咁高成本我都照俾佢地做，唔好再話我偏心啦

我已經嬲到失去焦點，唔知嬲邊樣先好多嘢衝埋黎我balance唔到

其實我見到教主story有花蛆個下我個無明火又起
教主唔關你事架係我問題嗚

無理由講咁耐唔cap張圖
最出事係“香港租廠景拍會好貴”呢句
言下之意有人嘥budget通宵拍16個鐘?!

最嬲都係明明自己終於可以追返香港明星
但管理差到想脫粉
有好多嘢唔係做得多 做得辛苦就有用
做得差鬼有人想知你付出得幾多

貴唔過姜仔啲黑白mv 講少句好過

真係嬲到冇力 屌到有氣 我好攰

我都係 一見到花老母就火起
唔係教主問題 都唔係我哋問題 係花蛆嘅問題

人地通宵拍 仲要未必有你喺日本是但影咁靚呢
真係得陳卓賢一個先擁有到呢個曬幸福嘅story

算啦
不如認左偏心好過係咁兜啦
兜唔到架啦兜得好柒呀

金像獎嗰次又係要啲仔仔幫花老母解圍
咁大個人 你醜唔醜呀
你唔止唔識做經理人
你直頭係唔識做人啊

我寧願我屌佢 無你地屌得咁大力呀嘛
花姐就大家一齊落力屌
雖然屌完都應該唔會有咩改變

真係 唔想陳卓賢比人屌
但佢今次就真係抵屌

唉點解花蛆可以搞到我地追個星都咁難堪

分分鐘下次要魯生幫手解圍啦
班仔都就快都兜唔到啦只要佢地一日仲喺花蛆魔掌下，一日都甩唔到難好心痛

其實陳卓賢唔識講嘢都唔係第一日嘅事
明知自己成日都講錯嘢
到依家都仲唔諗清楚先講

今次我睇倒個story都真心嬲
你要岀個story多謝隊crew冇問題
冇啦啦講咩budget講咩平貴姐
我寧願你當冇嘢唔打嗰幾句好過啦
依家搞到仲衰

屌呢個真 係hello都係咁話
我好撚鍾意陳卓賢 都好撚鍾意jer
一邊唔忍心見到陳卓賢比人屌
但另一邊又好戥柳應廷唔抵
等咗咁耐佢終於有solo但待遇係咁

屌你老母黃慧君 可唔可以咪撚再害班仔
你出得solo比佢哋 唔撚該你一視同仁
對班仔唔公平之餘對班fans都好唔公平
今時今日鏡粉嘅氣氛咁樣 係你一手一腳做成㗎

唔洗加密啦
九成就係花姐成日向佢灌輸budget同平依兩個concept
然後今次鬧大咗 就叫佢幫手岀幾句講下
自己就成日po歌各叫人估佢想講乜
癡線 搞乜我鐘意個藝人
仲要估下個經理人想講乜
又要諗下關唔關自己個仔嘅事
有咩要講就直接啲啦 麻鬼煩

珍惜會上連登嘅hellosss
其他喺平行時空嘅我已經唔太想同佢哋講嘢
之前喺grp我都仲接受倒
依家真係搞唔掂

成日都po埋啲隱晦野中二病發作
好心有野就講想反擊回應就堂堂正正！

真係 Ian grp個啲真係全部平行時空咁
好多盲目護主
但我唔明點解要護埋花蛆?

如果佢咁樣po黎多謝啲crew真係完全無問題
又講budget又講廠貴真係

趕工錄音嘅姜仔係咪都一齊影緊相呀
到時一拖三 又俾人鬧消費人氣 永無寧日

然後無嘢做嘅仔繼續閉關

如果真係嘅話 啲人又有排嘈我想靜靜地咁追下星姐

佢係咪講緊個廠要俾錢 條街係free呀
咁機票酒店 production house唔使計咩
人哋TeamAK就可能唔使錢

所以治本方法係炒撚咗花蛆pls

花姐咁照顧佢哋粒仔，緊係要護住啦成個團嘅資源傾斜得咁嚴重，佢哋仲喺ig講到應份咁

好小家好肉酸呀

你突破盲腸了

佢最叻就係龜縮叫D仔幫佢救火架啦

賺咁兩億幾應該點投資？
花姐表示一定係all in陳卓賢

我唔信Mirror無幫乞衣Viu賺到最少五千萬返黎
一個姜B拎到多名牌代言都fatfat啦，仲有其他人代言嘅products呢(eg周生生、撒隆巴斯、雀巢、Meko、Waston’s、Lee’s等等等等)

唔緊要啦而家啲錢都用曬去日本mv度lu唔個乞衣ViuTV新一年又會出啲咩垃圾黎cap水呢

啦 你最後個句就講錯啦
有人fc咗你知 去日本拍mv都係幫垃圾viu慳錢架
啲錢係用晒係香港拍廠景ok

同公司講個仔睇醫生同睇牙所以V大媽要陪佢？
公司會覺得佢仔好弱雞 日日都病

但佢原來都鍾意教主嘅咩？同大汗汗搶
自己拍啦，都出晒名，仲咩又拎個仔出嚟？

以後所有viu劇 mv 綜藝都要去日本拍

咁應該好快升到變藍籌

又咁啱就播嗰兩套劇都有去日本拍
打天下 同埋 二月廿九

今日，無綫發出盈警公告，指去年因社會動盪，再加上市場存不肯定因素，令集團廣告收入急速下跌。公告並指預料2019年虧蝕將超過2018年，而2018年電視廣播錄得1.99億，即意味2019年虧損最少達1.99億。

而另一免費電視ViuTV，截至去年12月底，收益由去年2.04億增長至2.59億元收益，按年升27%，反映年內收視上升，帶動廣告收益增加11%，而劇集製作、藝人管理等非廣告收益來源，在年內亦開始有實質貢獻。截至2019年底的EBITDA虧損收窄至港幤2.73億，反映開始改善。

其實仍然係蝕緊好多,只係收窄咗

睇咗咁多層發現好多人話自己唔係想憎契仔兒係憎花姐害死佢
收皮啦兩母子一擔擔
一個唱歌跳舞冇氣走音對團歌完全唔上心連綜藝都hea 拍 星2又西9隊友
一個簽12個人返黎賺12舊錢全部倒曬比契仔一個人去日本拍MV 仲話係BUDGET 有限
從來個whole picture 只係得花老母同契仔兩個人
母子戀萬歲 幾時有人寫甜文

真 點解大家講到佢好似咁值得出solo咁
明明佢喺團隊表現到勁唔上心 冇團隊責任
問心 佢舊年咁多個表演 我真係搵唔到有邊次佢係唔走音 根本冇邊次個音係穩係準
更加唔好講佢跳舞幾hea幾甩beat啦
跳唔好唔係問題 問題係連佢最擅長嘅唱歌都做唔撚好
老實講 一個連喺團隊表現都未做得好嘅人 點叫人服佢有咁多資源？
如果契仔嘅資源 係姜濤擁有 我相信大家都會服
因為姜B嘅實力 表現 定fans數目都係令佢值得擁有多啲資源發展
反觀陳卓賢 次次表演失誤 有冇諗過係會影響其他人對成隊mirror嘅觀感？
好明顯冇啦 有反省過就唔會次次唱歌都有嘢錯
契仔啲hellosss快啲醒啦 睇清楚你地鐘意嘅陳卓賢變成點啦 佢已唔再係星1嗰個佢啦

利申 醒咗嘅前hello

刷鞋刷到呢

星1個天然呆契仔咪又係黃慧君格硬剪出黎 從來都只係母子戀情節

點解你要講曬啲事實出黎
我都係睇完星一入左佢坑
但後面睇mirro go 兩個人黎嘅喂
但仲係鍾意佢

見大家講契仔講得咁撚興起，係另一個壇見到忍唔住cap過來，食女聽唔少，食fans好似未聽過，有冇人識得diutv員工有料爆，等班盲粉hellos認清佢地個所謂暖男假撚陳卓賢。

Btw, 見到佢係個mv到扮晒sweet同可愛就想嘔 仲要叫fans拍埋一份

之前好似有人喺個連登po到爆佢以前大學又蒲又食女又派帽又同hailey拍拖
但又有人喺同一個po話佢nice
有冇人可以再講多啲

mirror go佢發脾氣個集尷尬程度200
睇過一次之後冇再睇過

睇完mirror go之後開始唔中意契仔 睇得出佢都好似冇心玩 又唔玩得成日西面又發脾氣

依啲我都睇過但無得fc就唯有逼自己唔信

自從嗰次之後 成日都覺得佢同AL唔啱

印象中好似淨係有人po時間表話係佢同學
但咩都fc唔到所以無理到

就算唔係真係唔啱 都睇得出唔fd

你係屬於我架

唔緊要，教主有應駿安濤之餘
仲有我

人地堂堂歌手點解要同你玩埋d無聊game?
人地淨係想唱歌乍
可惜 學之前巴打話齋
佢子彈都未上好

個彈匣跌咗落地 到依家未執返

想嘔

其他人呢？登神可唔可以出？要有靚靚mv同大電視架

Really?

想知多啲

mirror go 3開場遊戲 搵彈匣
然後契仔嬲9走咗

太重口 ff唔落

點睇都唔係天然呆

講起唔再係星1嗰個佢，有冇人同我一樣果陣係鍾意以前陳卓賢好撚有性格
有時笑得嚟好CUTE ，但有時西西地又好正果個佢
至少唔係為咗符合人咩都肯做果一種
依家好似為咗r 新fans完全變撚咗第二個人
最慘係識咗最初嘅佢，就覺得依家呢個佢假到出汁
依家變到越來越難頂，覺得係為左同AL鬥
越行越近AL個風格
唔係話AL風格有問題，咁不嬲AL都係咁就無事
但佢依家突然行sweet sweet暖男風係咩事，好撚難頂
仲要整埋女友視覺比人ff 同埋果個活動ptbf咁撚樣好嘔心
雖然我知實有好多人睇得好撚enjoy覺得好撚正
但係 陳卓賢你自己有冇覺得好撚核突呀！！！！

實話實說，姜仔無論fans定賺錢都係第一呢樣無得講
呢兩個人要爭第二都擺到明
仲有兩個一齊情人節出片，又搞repost，話冇競爭同鬥過既心講都唔信啦
講到尾都係因為有花蛆呢條肥婆分化撚累事
搞到兩條友好似爭做契仔寶座咁撚樣
佢地啲story先難頂，成９日tag嚟tag去，煩撚過啲情侶

女友視覺嗰個活動真心唔知咩料
我聽到都心諗:下？

其實係咪真係有人敢拍
羞恥到

應該係得啲妹妹仔/追得好癲嗰班
我真係搞唔掂

一定有

想點啊 西又話西 改又話變左啦

真睇到我眼都大埋
唔知點解覺得Ian都係頂硬上
以佢性格應該唔想搞依啲野

被揀中嘅幸運兒果日應該會全程比人錄住

你去睇#我想同Ian正式開始,都有十個八個,不過好多都揾個仔/女/公仔拍
教主嗰個已經夠尷尬,呢個衰多幾錢重

同陳卓賢+花蛆三人行過白色情人節

啱呀

神徒都係咁話 教主嗰個都真係幾尷尬 幾時repost完

真係好驚喜好開心

明明啲動作勁簡單
啲人做錯仲要跳到甩哂beat個下真係好尷

做人真係唔可以太有好奇心
嚇親自己

見到 jer 教主 ak 三個人一齊影差唔多style嘅宣傳相
但係契仔就可以一個人去日本影女友視覺
一定係因為香港廠景好撚貴，所以三個仔同一個style就最撚抵啦

一啲啲啦,有啲我覺得幾得意幾sweet嘅
好大原因都係your face your fate

仲有姜仔 真係慘
#香港租廠景會好貴
#日本就隨便係條街拍到好靚
#U got the whole picture ?
#Shut up

屌你 全部都係兩母子啲金句嚟

高汁hashtags 絲打請受我一拜

明明星2先識ian 但唔知點解好明你講緊啲咩
覺得星2仲會cool cool地 好有性格
有時又會笑得勁靚仔影張相個個先係佢黎

可能最近都係宣傳mode 過排正常返既

緊貼時事同惡搞姜B都接受到幾好笑
喺床到自己典嚟典去含晒春嗰啲做乜9

一定陸續有嚟 我期待花蛆出契仔對比圖個日
花生十打唔該

仲有塞返好啲散落的子彈

拍片依啲真係勇氣黎
起碼自己追得滿足 又g chi到個偶像
我會俾掌聲既

廠景咁貴緊係夾份用啦

哦.....hello 點啊 參加咗果個 #我想同Ian正式開始 遊戲未呀?
就咁 我就從來都冇屌過佢西面
佢變都係事實 我唔係一定要鍾意佢呢個變化嫁下嘛?

仲有
#My job is...

會唔會係獨立出post呢

到時全人類一齊留呢堆hashtag做comment

禁咪自爆

係喎 唔講都唔留意今日未出喎

驚左你班友啊

一陣又要cap歌名叫你地Shut up

教主今日咁凍你仲著咁薄，offcam記得著厚啲唔好凍親

究竟子彈上唔上得好呢

真係勇氣可加

我見到連style都一齊 心諗係發生咩事 唔講以為佢哋三個合唱

可能係花老母同契仔合輯呢

諗起都想嘔

清潔用品嗰個其實幾好笑
喺床嗰啲真係接受唔到

get到幅whole picture未

最好睇咪就係老公啲comment囉

唔出樣啲人好似正常啲

有冇話佢幾nice喎

明明係Ian post 但第一頁大部分都係讚Jer

因為星一果排個個都咁講 fc唔到

人之常情嚟嘅

sorry囉
忍唔住

喂啊

題外話
唔知點解睇完個po先突然get到點解凌晨四點做早操絲打叫做凌晨四點做早操
而家可以多個名叫凌晨兩點晚安操

佢93年出世應該係末代會考
會考唔成功上預科就留一年考DSE
又或者避會考自留一年玩DSE
點知都只係考唔上（港隊運動員都有min requirement唔係一定收）
結果就再遲兩年

利申：都係鳩估

其實尋晚見到Jer b po咁多影cover嘅story真係好好好好開心
終於離見到柳應廷出solo又近一步
同教主AK一齊影我諗緊唔通真係三首solo有theme咁興奮?
三個隊友三首歌三個MV有串連嘅話係幾正
但一諗到另一邊廂契仔自己一個有咁多budget同crew去幫佢做歌拍MV宣傳就好好好好撚sad同灰
仲要自己衝出嚟柒 你到底做乜鳩

反正樓上都有人講哂啲事實出嚟啦
其實契仔同Jer b兩個作為mirror嘅唱歌主打 我都好難唔去比較你兩個嘅唱歌實力 陳卓賢你自己心照啦
但我一直都好期待傳說中嘅Jerian小組歌架
不過唔知有生之年聽唔聽到咁啫

如果真係三首歌有串連又幾驚喜 但我唔敢喺花老母面前期望太多
突然諗到教主佢哋真係出solo嘅時候 見到啲mv啊宣傳啊 我哋係咪又要激氣多次 我攰喇

自己偶像自己捧

我見到有好積極集資啊

咪就係因為咁所以公司等你班fans自己黎咯

會戥佢哋唔抵 始終冇比較冇傷害 不論實力定資源
但當然 到時一定會全力支持

做神徒真係要好有錢
Peer pressure之下點都要集

諗起花老母就燥底
已經係喺佢ig到咁directly俾意見都可以唔理唔回應
到底有冇理下啲鏡粉嘅感受㗎
Get唔到個full picture你咪係咁倚出黎澄清下囉
但佢完全dun give a shit咁
屌你啦係咪真係當我地係no stake in society
睇你到時搞到個個脫曬粉仲點cap水

我只係一個窮撚神徒

花老母一直都對鏡粉don't give a shit 從來鏡粉講咩佢就調轉嚟做 viu林奠呢個朵唔係浪得虛名

其實今次想集埋一份但一黎好似絲打你咁講唔知集幾多好，二黎唔知佢地做咩宣傳驚我啲錢係倒咗落海佢地前科太多，但今次望落好認真好重視所以都仲考慮緊

反正我都唔旨意Viu會好似契仔咁幫教主、Jer同ak舖天蓋地咁宣傳自己個仔仲賤過二奶仔
反正除咗契仔，其他仔都唔係仔呢個道理我明架花蛆，所以我唔會對乞衣Viu有咩期望，呢幾日已經鬧到好累好心淡，我shut up，唔搵whole picture啦，你同契仔開心過白色情人節啦

神教admin我求下你唔好再俾粉紅色減價牌重出江湖

麻煩今次認真啲搵個識設計嘅諗下今次點向街客宣傳教主，我唔想神教嘅戶外宣傳俾其他連登仔開post恥笑呀

有冇圖睇下？

咩圖？

絲打

粒星出歌
若然只係主力靠FC集資宣傳
真係柒到打冷震

同感呀絲打
早2日 d ig ad有d都麻麻地
希望今次科水用得其所

這就是鏡圈
得hellos可以咩都唔洗做咁去大電視度打卡tag契仔

用得好咪shut up and take my money
衰咗就...喊都無用

絲打好勁

好強的摩擦力
受我一拜

其實次次都講到好認真好重視,但最後結果都係咁差
懶保密的話好多人都未必會集,集都唔會多,真係純粹睇在教主份上

上年情人節個燈箱算靚嘅,係信唔過而家嗰啲admin

其實淨係抗爭同抗疫都已經冇晒錢,所以真係好怕佢哋倒晒我啲錢落海
諗諗吓其實覺得將啲錢捐比嗰啲買口罩嘅組織好似有意義啲

上面絲打
果然大家依排都好得閒

唔明點解要懶神秘唔可以直接講
就算冇個設計講多少少係做咩都好啊

你係講緊我嗎
我聽朝要起8點上online lesson
原本12點半就瞓得
因為瞓唔著又好想知所以整埋先瞓

真係靠愛與教主去課金啊
明知俾垃圾viu搞到咁燥 真係想出力去g chi既 又中乞衣viu計

respect絲打咁用心整合
不過係真愛嘅唔係會對粒仔嘅過去好有興趣 得閒碌吓佢ig考古嘅咩
我一開始不停睇Jer b舊post同煲佢啲live聽佢講佢啲經歷

我本來覺得飯idol唔好太深好啲
過去嘅嘢都係由佢過去啦
公開揾倒嘅訪問都有睇睇
IG post有由頭睇過 但係好求奇睇
我都幾記得自己見過幾次個HKU排球袋
不過見佢又冇提起過所以諗住都唔會研究倒啲咩

係見大家咁有興趣先認真睇下

我係本住愛教主嘅心咋viu同fc都咁垃圾,真係硬食

我之前睇過佢ig都係隨便睇下冇深究
btw考完古就算了
反正都過去左

當初入坑前就loop過下 不過冇話咩深入研究
反而佢地啲節目訪問活動
就有打開啲yt list 跟住黎追過
唔好又好既係 佢地唔算多野 一晚會追完

我已經全部翻睇唔知幾多次

尤其係佢
依個人一得閑就收起幾個post咁
應該係好唔想人知佢過去

已經煲到依家唔想再煲任何野啦

笑死諗起之前ig live點歌有人點世界好氣氛
諗起首歌neway有得唱
但mirror到而家都係得首一秒間
red mr就齊哂error啲歌但都係冇鏡仔

Red mr有鏡仔啊 但都係得一首
反而error好齊
你話見到依啲係咪燥到唔屌垃圾viu都唔得啊
成年啦

首一秒間到而家都仲寫住新歌熱播
新 邊撚到新

我諗我知你講邊個ad
我三日入面睇咗超過10次 反而自己仔就睇唔到
嗰張相教主對眼好似比佢哋執過嚟
硬係覺得怪怪地

真
好有恆心 果然係真愛

你一講隻眼即刻get到你講邊張
係有啲奇怪

對color con突然間好顯眼

呢張真係好怪

我諗 資源投放唔平均係一回事
被投放嗰個係Ian又係另一回事
契仔人氣完全係夾硬谷出嚟 由星一剪接開始
試諗下如果佢唔係因為受到花姐加持
星一有咁多鏡頭 人設為天然呆憐家男孩
邊有咁多妹豬落坑投佢票拎亞軍
（問心 佢星一決賽個表演）
做咗亞軍之後又多咗報紙雜誌訪問機會
有個亞軍頭銜sell客落廣告都易好多啦
再加上花姐不停發功
私人醒嘅單曲演唱會mv新人獎大電視樣樣齊
咁谷法想唔係人氣第二都好難啦
其他粉只有看在眼內 真係好撚悲哀

唔相承認 但事實的確係咁sad

唔好白費我啲錢pls其實乜都唔知咁 有種倒錢落海嘅感覺 完全睇在教主份上 希望做得好好睇睇

絲打請受我一拜 好佩服

正是

好老套
母親節咩

係佢執得怪定點,教主明明唔係呢個樣

between AK 拍MV另外四個都去探班,真係好frd
分堆越嚟越明顯

其實真係無計⋯⋯
玩唔埋就真係逼都冇得逼
但係佢哋去探班好sweet啊

估唔到AK個MV拍咁耐
有兄弟探班支持佢係幾窩心

講開分堆...雖然新城live Jersdanson扮大家跳reflection係好好笑, 但係見到右邊3個完全靜晒, 其實我覺得好尷

大專杯係可以叫附屬asso既去打架
姐係佢讀過space但唔敢同人講囉

AK隻歌唔知係咩曲風呢
之前訪問好似話係跳唱,又搵埋tank同himtos
但見mv d shoot好文青咁
AK絕食瘦面後靚仔曬

點玩得埋啊有個會出ig story屌自己隊友既分化撚係到

佢地始終係一team 經歷左咁多野感情唔會差既
性格玩得埋多啲互動就緊架啦
唔岩玩俾你地一齊住咪仲日日嘈交
同唔同人保持舒服既距離係維繫感情最佳方法

佢地之前仲講過話試下合宿
好想知如果佢地12個一齊住會點

分層瞓

現實生活就冇可能架啦 好似走數list咁變左傳說
不如Mirror go 3拍啦！
就趁演唱會個期 租間大屋塞晒12個入去
又岩晒避病菌唔使出去戴口罩
又可以唔使俾私追狗追拍
咁多節目點玩點改裝都俾埋垃圾viu參考啦
實好睇

諗吓都覺得正但好可惜垃圾viu從來唔聽

其實佢地之前都12個一齊飛過去台灣拍mv啦
佢地自己都話係第一次12個人齊人去旅行
Diutv你剪下d生活點滴都得呱
Budget都幫你慳埋啦

去台灣平過hk咁多

係啦,根本就算唔係去旅行平時都可以出下花絮啦
整間大屋就有啲難,香港地樣樣都貴
講大屋我突然記起viu之前有個節目係幾pair人住大屋有task做,但有啲人要瞓帳幕

若然有機會全團(又或者幾個都好)拍嘢/影相
mirror ig story出吓花絮已經好開心
又想吹奏吓教主拍親嘢都story放題滿足fans
基乎次次Error齊人,濟哥就幫佢地每日一問
早幾日嗰個,193飾演“有男朋友嘅毒撚”,笑到我

係咪講緊慳啲啦Honey? 咪就係花姐做監製架囉
綜藝佢最在行佢點會冇橋, 佢係唔拍啫

其實花姐做節目監製真係好成功
但做經理人真係不了

香港咁貴咪去外地囉

原來又係花姐做監製
香港咁貴,應該點都係日本平啲,揾間Airbnb,最多唔住東京咪平啲囉

東京街頭玩遊戲又平又靚

但人大左就難d咁玩
心境問題姐

又唔係話要佢地join埋一齊玩
只係個對比太強烈啫
btw MRRM呢個訪問就算係4個大仔2個細仔都玩得好癲 (其中一條我定期會翻睇嘅片)

今次12個仔用一隊crews唔洗分開拍咩都抵返曬
香港拍MirrorGo3咁高成本，去日本好啲，是但搵條街玩都好靚景架research都唔洗做，啱曬Viu乞衣又要威又要懶嘅習性啦

我有睇到成日都會追

Error啲片超級好笑

依條片係幾好睇嘅

原來冇睇過呢條
任何仁

我諗起之前倒數踩台
陳卓賢唱緊歌 而後面啲仔嘅reaction好撚好笑一齊鳩

我對眼淨係望到後面大三角
教主行過去之後 Edanlui仲同教主爭寵 不停撩jerb講嘢

笑死我 AK扮HAPPY伯
最尾個ENDING

嗰個唔係姜B嚟嘅咩
姜仔成功喺呂爵安手上搶走Jer b
呂爵安狂拍柳柳都唔理佢

不過個ending pose真係好好笑

夠唔夠日本平先

直情低成本製作啦 又幫乞衣viu慳錢

Jer！！！！！

I am ready

屌真係好撚期待

究竟除左王雙駿之外仲有邊個

不要林寶就好了

唔撚好呀唔想要啲奇怪詞

JerB唱功蓋過一切

I am ready

借位宣傳

教主同Jer加油

唔要韓文

兩個都超級期待

唔要林寶唔要陳詠謙
樂壇毒瘤

點解個個都係個張凳
一定好撚貴

#王座只得一位

好期待啊

誰彷佛名字 切爾

林若寧得唔得 我係咪太大貪

軍裝
濕身

2020終於搵到jerb既鎖骨啦！！！！！

因為喺香港拍太揼本 冇錢買多張櫈

個景無得隨便拍都靚

好貴架全白色景

得白色要感恩啊

仲有西裝同皮褸

好貴架仲唔跪謝 人地想係香港拍都冇

白底黑櫈 重本製作

香港廠景咁高成本，有白色都好好

濕身

張櫈貴過the iron throne

留意返有人冇凳坐架

今次輯相個主題係咪爭櫈仔

笑到仆街

姜B都有得坐

Solo放題Theme：爭凳仔

咁係咪冇人爭輸咗 罰佢冇得喺香港拍

笑死

我got到個whole picture了

#香港租廠景會好貴
#日本就隨便係條街拍到好靚
#U got the whole picture ?
#Shut up
#My job is....

我got左個whole picture啦

唔知被佢分化嘅仔洗唔洗幫佢宣稱呢😊

個畫面好靚
差安同駿
應駿安濤son

真啊！！！！！有埋就真係whole picture啦！！！！！！

安駿係遺珠
加埋皮 I want mg韓國組

林若寧

最近林若寧都有啲飄忽
雖然我非常超級絕對相信柳應廷嘅唱功 但劣詞劣曲嘅話會ruin哂所有嘢
集氣要有一首好歌畀Jer b啊

都唔知柳應廷做乜chok到咁型 我想死啊

唔啱 channel 姐

真係好靚

張相好靚
但連埋姜仔咁影我真係唔撚明 你唔係真係想姜仔帶住三個仔捆綁宣傳咁痴線啊嘛
隊友捆綁宣傳從來都唔係問題 係一諗到契仔我又嬲啫......

本來都冇咁期待 但係見到呢張相真係

繼續表示冇比較冇傷害
btw張相真係好靚 好期待

撈亂閂冷氣真係救命

何妨讓你知Neoreul Saranghaeyo

4個一齊出 打到痴哂線
今次真係世界級marketing
希望四個都一齊有好成績 齊齊屌打母子

爭櫈仔同you get the whole picture 笑死我
絲打們你哋好好創意

你並不孤單 我一諗到都好嬲
而家好盡量避開契仔相關既野

聽聞係情歌

教主jer有新名？

好似係Jerson?

其實之前有冇名
我見到仲有霆廷 神jer俠侶真係笑死咗

要醞釀多陣先得 仲未有個好岩聽咁

講真歌黎講 真係超級期待jer首歌會好好好聽

柳柳撈好好笑

推啊要紅啊柳應廷

我又擺下啲舊相先

想講好耐 佢個頭真係唔係幾襯佢之後曾經有覺得佢係純情好仔 依家越搞越似play boy

花姐同啲hellos睇到出晒水可能玩上癮

今日又見識到班hellos一如以往同粒星一樣受唔到批評 人地好心評你首歌 都唔係寫得好差 就即刻衝出來護主 又係谷話人詆毁 又話人個page名
最好笑係話人地借陳卓賢個名想多啲人睇
你估契仔真係好撚紅咩
記住唔係一定要讚你地粒星嫁 人地覺得未夠好仲寫都係想佢有進步
之後仲要強調自己有禮貌 睇到我反撚曬白眼

如果皮皮做都應該唔錯

覺得皮皮自己會覺得好尷尬所以忍唔到笑
諗起都覺得好可愛

呢樣真係好欣賞AL!
從來唔介意人地點睇, 唔驚俾人笑之類. 敢於表達自己.

聽完契仔首歌人地歌評又真係無錯，唱得好生硬又無個人風格，尤其是聽埋demo版本，沒有比較沒有傷害另外陳詠謙啲詞垃圾到咩叫打不打算做食評試菜，聽完好餓

煎蛋 沙律配生菜
西餐意粉薯條 牛腩 香腸BBQ
煎魚 飄飄然地飄 給我添飯～
味噌湯 留給你 幫我落碗天九翅

魚柳芥末加麵條
蓮藕蒜頭炒豆苗
餓底 明白了

終於等到教主嘅100問喇

節目預告
密切留意教主聽日嘅100問YouTube片 一齊認識更多有關教主嘅大小事啦

睇完好餓

係50問呀

MIRROR 100問都冇100題啦 都係名嚟㗎啫

50問定5問都好 有營業mode已經要喊出黎啦 幾耐冇見佢地

屌 諗起
情感的咖喱 竭力食油脾 多想記起連皮食多好

我屌

可能係講緊Mirror裏面嘅學霸之一啫！讀到大學畢業得佢同教主仲有Edan，同埋出面大學畢業嘅人大把，應該唔會就咁稱之為學霸吧

唔係因ton同星座撚都係city?一隊裏面最少五個大學生
再講,Mirror學霸點都係兒登啦下話?幾時輪到契仔

我都記得聽過教主中間走左去教舞 幾佩服佢依個action

有聲 diu

點諗都係兒登先係學霸
HKU

未Subscribe嘅快嘅去Subscribe！
Youtube: Anson Lo

期待聽日同大家一齊熱烈討論

QuitU專心跳舞呢個選擇，喺香港呢個學歷至上嘅痴線社會嚟講真係要好大勇氣真心respect

因為總有好多三姑六婆會覺得你有得讀唔讀一定係你跟唔上再聽埋你去教舞直頭覺得你個腦壞咗其實做自己鐘意做嘅事先至會真正開心一直都好佩服教主可以唔理人地，追求自己理想
果然無鐘意錯盧瀚霆好耐無表白啦嘻嘻

留名等人唱

同意 好欣賞教主一直都可以忠於自己 呢樣嘢真係好難 講真為理想quit u要好大勇氣 唔係個個做到

今晚8點

巴打有才

等教主片 等電台圖

瘋狂F5緊

仲係電腦前F5緊

仲等緊

要12:00先出到去，大家再耐心等下
教主你都唔洗急架

冇問題 幾耐都等

教主真係好好
吹奏下先
但有啲問題可唔可以比返啲質素
乜嘢吃魚頭定曱甴
浪費曬啲問題quota
人地禁辛苦錄片想了解教主都唔得

教主真係好好又要出Solo又要拍劇都要拍YouTube俾我哋睇辛苦了
係囉啲問題我都想睇高質少少想聽多啲佢講自己野咩可唔可以講生日快樂想同你影相

生日快樂同影相個啲真係黑人問號

問題係濟哥揀

再問佢會唔會出solo鐘意咩女仔大學讀咩科嗰啲做乜9
答過七七四十九次啦!可唔可以做下功課先

未開始睇見到條片30幾分鐘就開始心跳加速
半個live咁滯呀大佬!!!

屌問埋啲會唔會睇tg gp ig dm可唔可以影相

痴線條片30幾分鐘仲要自己cut真係好chur
盧瀚霆你咩人黎架

solo confirm係2月尾出 最後倒數喇

吹奏時間
教主真係超超超超好啊
點解教主對fans咁好既 完全係一路睇一路笑 超級窩心
雖然剩係說話 都感受到佢既真誠 又愛多啲教主啦

對住個mon傻笑左30分鐘

不過我都係咁支持你架

好佩服教主係 真係睇到佢有盡百二分力去經營自己既偶像事業
會做好多唔一定要有既額外野去回饋俾fans
就算幾忙幾辛苦都好 作為fans真係會好冧

教主我都好愛你呀呀呀呀

頭先見到條片有半個鐘真係好驚喜，你真係好有心機答問題feel到你係鐘意而家做緊嘅嘢聽住你把聲睇片真係好relaxing你要繼續加油再俾大家睇到你嘅努力

你一日未退休未引退我都會繼續出func支持你架
我永遠是你的人 一齊走下去
我愛你呀盧瀚霆

題外話：教主我長頭髮，好鐘意嗲男朋友同好溫柔好善解人意架你幾時搵到我

我一路睇一路keep住甜笑，睇教主嘅片係會令人有不自覺甜笑嘅魔力架

各位教主痴女有冇問問題
有3條都係relate我想問但又唔exactly,應該撞問題

下個星期同樣時間應該有佢首mv?

佢講幼稚園個件事笑死我

btw唔記得同大家講，教主拍片個日佢好好同我一齊影咁相佢真係好nice好溫柔啊啊啊啊

而家條片出咗街終於可以同大家開心share

大家唔介意我遮樣架可

教主話2月尾
係既都差唔多要出teaser架啦喎

期待有大電視

應該真係連推3首(or 4首)

哇好靚啊
教主可唔可以影張相啊
教主有冇睇tg gp啊
教主可唔可以同我講生日快樂啊

期待你同大電視合照

點同個大電視合照要拎牌同公仔架

睇完又愛教主多啲 教主真係超級好同好真心見到你咁中意而家做緊嘅嘢 真係好戥你開心 我會一直支持你㗎
諗起下星期就有得聽教主嘅solo好興奮 呢個2月好幸福 連續3個星期都有教主嘅嘢睇
但努力工作嘅同時 希望教主可以休息多啲 尤其呢啲非常時期
繼續期待有一日我哋會喺街上浪漫偶遇

我愛你啊瀚霆 我是你的人

生日快樂係乜撚嘢事

仲要租埋樓下嘅screen一齊打卡架記得tag教主

有冇人同我一樣 都覺得教主把聲好好聽 好治癒

絲打好上鏡

覺佢把聲沉得黎好磁性好吸引好sweet更加愛佢了

影個陣超緊張，好彩無喺教主面前出醜

我成日開住佢啲live嚟聽住瞓我又要話你聽咩
教主真係好溫柔

唔加密啦
得契仔係仔，其他只係二奶仔
呢個已經係大家都知嘅事實啦
留名等睇你班配襯品無資格獨霸宣傳期

yesyes!!!好中意聽佢把聲

花蛆個whole picture得一個人架炸
#shut up

睇返credit,原來剪片同後製都係濟哥

你加密一陣冇人睇到又話冇人明白個whole picture架啦

我覺得呢排嘅聲比造星二更加磁性可唔可以叫佢讀返篇文先類似Tom Hiddleston咁讀3.14點都好，佢把聲真係好好聽

佢心中只有一人
其他十一人byebyebyebyebyebyebyebye

仲有你永遠都唔了解月亮石優雅嘅背後收埋幾多心思

唔加密喇
嘈咗咁耐 咪出俾你哋囉仲咁多嗲
知唔知有得喺2月29號出歌有幾難得
知唔知喺香港拍要幾多budget
唔知就shut up啦 根本唔理解個whole picture

叫佢問姜B同兒登女借ac睇

到年尾男排出街 就可以成日見到教主

日本條街點影都好靚架
香港最貴大電視慳啲啦

真係好想叫佢唔好再影衰處女座plzzzzzzzzzzzz
就算潛水唔出po 啲怒氣都仲係度冇減少到

其實契仔大可以唔衝出黎柒
一講完個句香港廠景好貴即刻變成萬能bin

如果教主拍條ASMR

對比相潛水呵呵呵
處女座很多時候擺臭臉只是沒表情

因住又比人追住黎負皮

咁解密俾MonPo Viu同花蛆睇先

頭先絲打列咗個好好嘅solo行程表，由jer慘情情歌打頭陣咁順序出solo

但喺花蛆Perspective
Jer點可以係第一首契仔係永遠No1架
可以喺Times播歌播一個月？緊係要日日播正式開始啦，要造勢要宣傳要吸粉呀，識唔識架你

其他個幾個？得架啦有fc幫佢地搞，人地仲pro過我地呀多做多錯由佢地慢慢搞啦

而家佢地班haters日日嘈係因為佢地Can’t get the whole picture佢地識鬼咩我地行緊條無人行嘅路，My Job is...總之一早plan好曬你地Shut up！

對比相真係貫徹咗mirror嘅工作planning
做做吓無晒影係十分正常唔需要驚訝

香港廠景好高成本架

你諗下得返邊幾個
佢為左個仔唔好俾人係cm開第三次世界大戰咋

我贊成

其實我真係好想做團粉，鍾意晒成隊mirror 12個人
但係官方從來都無打算比機會我哋去做團粉，或者有意去培育養團粉
出道兩年，由solo到星二，無一樣嘢唔係鼓勵緊內鬥
賺錢果時就識晒冷出晒12個仔
再唔係就選擇性出幾個，等你哋班fans鬥餐死，再坐享其成

我都係想要隻團碟姐

我都係想睇下團綜姐

濟哥辛苦晒

明明呢個時間準備團碟 一完solo project 餓大家一個月出團碟就完美
而餓個一個月同大家一齊重溫團歌 IG live咁出show跳下 咁樣唔好咩？
4月出團碟 一個月pulg 一隻 到8月演唱會咪可以鏡仔鏡粉一齊跳唱囉
不過花姐覺得我呢個hater同佢排出solo 同出團碟schedule 仲有演唱會item 係唔理解佢

我都係想要團歌團綜姐係團體出就得架啦
團體都未搞掂就出曬solo

咪岩岩先出左個boxset團曆俾大家咯

團得三個人麽？

食屎啦花蛆 我真係好驚好嬲啊 你可唔可以唔好咁樣糟蹋班仔嘅機會同心血啊
好灰啊屌你老母

我都係想睇下團劇姐

踢咗舊屎去隔離

其實我覺得佢真係Mirror入邊最presentable 嗰個！佢未必係最靚仔身形最好唱歌勁，但係佢嘅外型衣着談吐等等各方面都配合得好好。

利申我唔係神徒

其實好想問吓佢你鍾意咩類型嘅男仔？又或者究竟一開始嗰陣有冇曾經有一絲間諗過同姜濤拍拖！？不過就算問咗佢都唔會答 都係慳返啖氣

Bays on

好sweet

教主同 AK都有片出下有 Live睇
Jer同 KT快啲上下水，好想睇你地
Jer b上一首 cover 唔夠喉

團歌直情冇晒影 出多幾首團歌再出團碟咪好

我都係想聽下團歌姐

突然間諗,之前花蛆話出solo嘅宣傳會變成網上宣傳
之前教主嘅YouTube不嬲都係自己拍自己剪,依家有濟哥幫佢同埋花蛆監場,唔好話我聽咁樣就係網上宣傳

屌唔撚係啊 乞衣到 係鬼宣傳咩 預告吓咋喎 主題都唔係宣傳

希望唔係
Viu你個仆街可唔可以公平啲比返啲宣傳嚟緊出歌嗰四個仔仔
契仔就鋪天蓋地,其他人就無聲無息要靠自己同fans

仲有一個星期就要爆晒4首出嚟 但都可以一啲宣傳都冇屌你乞衣viu花老母 你係要乞衣就齊齊乞衣 唔好得契仔一個有鋪天蓋地嘅宣傳 話我知其實你哋係可以唔乞衣啊嘛
呢啲嘢冇比較冇傷害 契仔1個宣傳多過另外4個 我真係唔想get你同契仔幅sweet picture啊 唔好成日要fc做埋你哋嗰份好冇 咁不如索性我哋做經理人 你返歸專心同契仔雙宿雙棲啦

今晚mirror頻道係錄播
有隊長 皮皮 大表哥 ak 姜b
主題係旅行趣聞
終於唔係講戀愛

旅行topic正呀~~~
雖然唔係live無得睇佢地off咪互動
但減少去電台係好事

今次主題都幾有趣咁
記住今日係錄播啊 咪撚再阻仔仔收工

晒曬

屌 一拎契仔出嚟講就傷心
我唔要零宣傳嘅solo大放題啊
好擔心Jer b啊 佢真係低調到喊出嚟
柳應廷你要爭氣啊知唔知啊

睇預告片都搞笑 睇完啱啱嗰條1分鐘嘅片唔知佢哋係咪會講下MG去旅行搞笑事

係Jerb係幾個之中最低調我會幫你聽幾百次㗎啦

見倒件衫唔同樣
應該係另外翻去錄而唔係上次錄定
咁我應該冇聽錯
AK琴晚開live有講佢哋錄定咗幾集
睇嚟應該有排都唔洗翻新城

咁仲好 仔仔們都叫咗唔好接收工 私追都唔聽

點樣晒曬呢請問

anson lo真係好charming

好心痛柳b
明明唱歌咁好聽 又努力珍惜機會
但係偏偏得咁少機會
好想多啲人可以聽到柳應廷唱歌呀
等咗咁耐先有solo diutv可唔可以做多啲宣傳

佢仲未post MV 花絮
講真對於Jer把聲真係零擔心
佢應該係唱乜都會好聽
期待緊個個一聽佢唱就驚豔到爆個樣
最怕係默默地出咗而無人知無人識

所以從來都唔會擔心柳應廷把聲 但係好擔心冇人聽到佢把咁撚好聽嘅聲
佢明明一直咁努力進步

真係好想喊 更加想幫由造星1就睇到柳應廷一直欣賞佢支持佢嘅骨灰級柳柳粉喊埋一份佢哋等咗幾耐啊 你同我hea做真係全邨人同你死過啊仆街花蛆diutv

到時佢出咗solo我地一齊落力幫佢宣傳啦
靠花蛆冇用架
又唔係契仔

有得挨喺教主膊頭我開心咗成個星期

Subscribe咗未

造星一嗰陣已經sub咗

最強痴女要走在FF界嘅尖端

淨係睇預告都笑到肚痛
Stanley 同姜姜

Jer同KT都叫自己出多左story 講下新歌
好似AK/AL咁佢地未必會
Btw AK佢琴日講佢新歌MV講到好似鬼故咁

姜好慘 班糖幫佢整咗個mv
佢都好感恩咁開story 多謝
睇嚟佢真係好想拍mv
但佢應該唔會妒忌ian 只會自己暗地裏唔開心
花姐食屎狗

姜: 佢當我係佢女朋友咁.....

皆大歡喜
其他仔呢
仲有冇MIRROR呀

星期一晚Whizoo直播有jerb 教主 ak ian

正呀 whizoo咁都請到佢哋

姜姜

姜仔點解咁cute

好可愛
好極 播reflection

Alarm係咩意思

頭先廣告報mirror頻道 爭係報mirror
冇報思敏個名
係咪已經交曬俾mirror做

姜仔比大表哥抽水

姜姜講到要Stanley 負責任咁款

上兩集開始都係Mirror自己主持
思敏會有時補充下

AK把聲幾靚
Dancer出身黎講佢真係好勁
本身又玩 band
又唱得
好屈
長線發展應該好好
跳唱有得做

係就上多幾個啦

姜真係好孤寒
俾tips俾硬幣

我有聽上兩集啊
但上兩星期報主持都仲有報思敏個名
而且今日似乎係完全冇思敏
所以先問係咪已經交曬俾mirror

三個嘅新歌都未出街可以宣傳啲咩？
就係幫契仔宣傳新歌

佢真係成個細路cute cute咁

諗起佢首你好不好

姜仔搵銀包
唔好咁cute cute 啦

最強分化撚
單飛有得諗😊

吓最唔睇好係佢喎
Dancer黎講跳舞真係算差 冇特色
唱就真係唔識欣賞
性格就又衝動又搞分化又唔識顧全大局
邊忽有得做啊

旅行主題最啱星座撚講
有無講吓去冰島嘅趣聞

唱得？
分化就最得

睇黎之後都係得MIRROR仔仔自己黎

+1
主要格衰、分化、自我中心同搶fo
同埋個人覺得佢無咩觀眾緣
吸引唔到我想追睇或者留意佢嘅嘢

係咪版權問題所以AK tag歌嗰度fb冇咗
仲少咗後面一句添

原來今日節目前有播上集做廣告
又講棉花柳

佢都叫唱得?

始終都係依種風格啱佢啲
終於唔曬睇啲扮可愛嘅相

我有個相熟嘅耳科醫生 洗唔洗介紹你識？

閪面style

寧願睇佢閪面都好過行可愛路線

香港廠好貴㗎 梗係有份影啦 仲問

又係黑櫈

如果唔係唔抵呀香港廠景咁高成本

叫埋其他仔一齊影仲抵做咩唔一齊影埋一份

教主50問好正
完全feel到教主對演藝事業嘅熱情同埋對fans嘅愛
莊諧並重 答得深入詳盡
就算啲問題幾咁無聊佢都可以答得有趣
聲線溫柔 吐字清晰 講嘢條理分明
無論係笑容,表情,動作都好可愛
好睇到我已經睇咗三次全程冇skip冇分心睇

好彩正常返有高清 所以整咗幾個gif

教主加油呀,真係好欣賞你一直都咁勤力咁努力去裝備自己,超期待你嘅有氣勢跳唱歌, love you

果然係未get曬whole picture

處女座思想我哋識條鐵咩

啊！！！係軍裝霆啊！！！！

正想po !!!!!第一眼睇到真係叫咗聲 好型呀盧瀚霆

一見到即刻上嚟同大家分享 型到叫出聲

真係好鬼正

超級期待 好想快啲睇到

搞唔掂呀盧瀚霆真係好型呀
叫人估有幾多個造型 即係大把貨啦肯定有排J
1 week left

每個造型都有排J
呢個星期充滿動力

搞唔掂呀

好正,教主我愛你

除衫當唔當一個造型

啲勳章

One Week Left
係我最鐘意嘅軍裝
盧瀚霆我愛你呀

一路睇一路cap圖

其實有樣野想講

寫cp文既朋友仔 請問可唔可以去返自己私人ac出po
唔好係公海大大聲討論 甚至tag埋班仔仔呢?

見過不下一次係 tag完又tag 仲話想仔仔們like
其實會唔會識諗少少
就算係fans都唔係個個想睇到 仲要係度討論點寫
如果去返自己ac 有興趣既朋友仔自己去開心討論會好啲

寫同人文自high都算
本身FF真人CP就已經係好敏感，好心自己圍內傳閲就算
仲要四圍send link或者問人有冇link
公開係個有當事人嘅grp到討論同意淫究竟有冇尊重過人

仲要文筆又唔係好，睇到好撚尷尬

FF都唔應該啦救命冇人想知你地FF啲咩救命
仲要有啲CP九唔搭八
啲仔睇到都唔知咩反應好 應該可能係恥笑

本身覺得佢好那形唔鐘意佢
唔知係咪因為上年個金頭出事
而家睇舒服好多
同埋覺得佢好勤力靠自己實力
好過啲咩契仔
好欣賞教主 明白點解咁多忠粉

尊重大家自由ff 但唔應該tag仔仔 或者係公海大聲討論

最近Edan開Live有人條問題係問佢有冇睇過啲CP甜文佢個樣勁尷尬之後佢話佢第一次睇個反應係唔知做乜事

鍾意嘅咪自己ff夠就算 要班仔睇你哋ff啲咩係咩心態有冇諗過佢哋睇其實係會勁撚尷尬

我一篇都冇睇過亦唔想班仔睇,純粹覺得個刻兒登好QQ

其實我都冇睇過 但諗吓都覺得尷尬

好期待

唔知係咩歌呢

唔知今晚邊個咁好彩比人抽中phone in呢
希望唔好問埋啲垃圾問題

見到啲comment就燥 係咁洗版
鏡粉睇過咁多次youtube live都未識尊重
係咁問人幾時開始 不嬲直播都唔準時㗎啦
不斷催有咩用 失禮

教主

d留言幾精彩

jer同教主好靚仔

本身想phone in
但諗唔到有咩正常問題問就放棄左

賊仔帽Jerb

會見樣就不了
已經幻想到有幾尷尬

教主今日全白好charm啊

五字

Frankie好鬼死靚仔

真心話黎

我本身仲以為淨係聽到聲
見埋樣抽到我應該會啞左

超正 繼夠了之後又全白 搞唔掂啊

好cute啊!!!

小學雞霆霆又嚟:(指住jer)你隻手犯規

Jer b好可愛

好cute

教主個㨾

好似睇緊初出道時嗰啲遊戲訪問咁,好cute好正

玩開MG 有冇大懲罰架?

Mirror小學雞AnsonLo正式登場啦

陳卓賢改啲名
點記

瑪蓮娜蘇丁

大雞

大雞落雨了

要讚吓玩遊戲都會提起另外8個mirror

AL改完之後唔記得咗自己改邊個

數唔數到教主玩到企起咗幾多次身

好cute呀

遲啲會唔會有五字痴女 有仔仔改名

巴黎殺他死
大雞落雨了
...我都唔記得...

陳卓賢係咁自己叫三二一

我有一百萬

瑪蓮娜蘇的

Happy話佢地戰鬥力好驚人緊係啦成班小學雞好耐無放電啦，今日辛苦曬Whizoo嘅大家湊佢地啦

好耐無見過佢咁high

麥芽豆瓣菜
核突到痺呀

ak好撚賤

個樣招積積

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(28)

喂啊

黑歷史 正

照妖鏡玩咁大

係ig搵

好大叠

諗起我前排起咗佢底

mk狗公相

港隊賢

cap

其實mk嚟講幾正

啲相

教主個張!!!!!!!!!!!!!

都真係

經典自拍

5號邊個嚟

happy啊

教主個張好正

好mk但好青春